【表揚】沙田打狗救人手足做得好

[url]

以人數取勝永遠可行
而且夠多人自己都可以全身而退
做得好 值得參考

手足做得好

靜啦 無人想睇片

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

勇武永遠係英雄

唉..又唔識靜靜地贏

靜靜地

拉

防暴唔敢打可理解 , 而家要多啲練習圍打冒警狗

靜靜雞靜雞雞

收聲好冇....

真係好多冒警

唔洗扮手足喇

好𠃊多便衣

我就係要呢d

不想看不推

冇戴槍係身

無人想睇片呀

靜啦屌

快D del

咁都俾佢地全身而退
大家都睇到佢地呢啲情況俾人圍係驚撚到仆街 出左商場都未撚回神
記住要救人 人多一齊救就一定救到

抵啦 扮到敵友都分唔清但唔推 同記得換裝

叫連仔del Po

tui

唔好成日叫人靜啦，呢啲片睇完絕對可以增加士氣，一日到黑剩係睇我地比人拉，仲邊有人敢出黎救人？

推 教科書

手足都分唔到邊d係狗

Respect

反對帽警

del

唔係狗
係持棍黑衫暴徒

無gear驚撚到

靜

Push

這是正式錄用的警察嗎？

真

唔想知

手足啲衫好柒呀，換咗佢啦

今日好古怪
有兩件分別被化妝同掟爛電話嘅藍屍阿嬸
識用超流利英文同記者做訪問
大家要小心!!

無人想知

記者影低

無得靜

真 推！

班on9以為拉一拉就冇藍絲同狗睇

廢柴淨係識屌你老母

推！
表揚

如果段片ok既影唔到樣真係唔介意放。 btw掉野啊！

好撚煩 靜條閪咩

靜靜雞班傻仔真係得啖笑
你話無black bloc 打狗都算
仲要條片出晒公海叫人靜靜雞

Pushhhhhh

請問呢個情況，可以點靜？

推爆 表揚 支持
提升士氣

一早揚哂就算數啦live>tg>連登

必須予以最強烈嘅表揚

表揚

街坊見義勇為，驅趕恐怖份子，值得表揚

公海片 靜啲咩

可以增加士氣

屌南亞保安嗰班真係戇鳩，佢哋擺明放水

無人想睇片，因為會暴露手足衣著
VS
呢種行為要有多啲，有片係最好嘅推崇同宣傳方法令更多人仿傚

好想開post投票叫人睇下支持邊邊多啲

上哂LIVE TWITTER 啦

成班撚樣無獨立思考
人叫推就推 人叫拉就拉
而家發展埋靜靜地

外國勢力美帝間諜

Gd

值得表揚

無人想知 刪片唔該

使唔使寄信去各大報社叫佢哋靜靜哋？

表揚邊撚個知個班係便衣狗咩

我就係要

沙田真首都

便衣狗

靜雞雞

抈爭D啦 DLLM

感謝手足 完美

靜啦

開心完
有手足被狗咬，上庭片當證據
手足坐十碌你負擔得起？

啱 人多同啲狗無啲咩野就要救人 唔止救人 你打撚死啲便衣狗我都唔割 但係商場玩記得有防暴入就達到目的 佢地人多就要閃 佢地走再出翻黎都得 唔想有第二次又一城同埋要保護好自己每次都要封自己密實啲

唔推

上哂網先叫人靜 靜條鐵
靜靜下就無哂人

公開片黎，你自己上fb report啦煩

del 片pls

自己學啦呢啲
靜靜雞

為左自己一時既快樂而令手足多一份危險, 你班軍師要負好大責任

直播 同官方fb片 點靜靜雞

靜啦屌你老母

班狗廢撚到頭耷耷咁走 成班喪家狗

靜你老母咩
上哂公海啦

乜撚都話靜靜地 真心弱智

我只係睇到有幾條友想搶野，比街坊屌走

靜靜地係種concept，你而家係鼓吹人地拍片上網，到時手足做野又有班花生佬係後面拍片

faceboo一早揚晒

做得好

中間訓係度果個係普通市民定持棍暴徒

揚撚哂啦仲叫人靜

我想睇喎 又無影到啲咩野 打狗救人唔係口號唔係傳說 下次打撚死埋添啊

推，乜都叫靜果d傻西真係好煩
我地靜，d狗陰我地陰得仲靜，手足既士氣都會好靜，連班和理非都會係屋企靜埋一份
所謂既靜靜雞根本就係對家想將場運動靜落黎既陰招

睇source，呢啲公海片就算無擺連登班廢老退休警都一定會搵到，如果一手又影到無full black bloc就咪流出喇

2019 年你覺得出左公海既野會無人backup，定你覺得淨係你呢個天才先會諗到要backup 片

靜d啦

為左自己一時既快樂而令手足多一份危險, 你班垃圾軍師要負好大責任

就算啲羊死撚曬唔洗補牢呀
你驚無下一批？

班冒警人仕通常得3-4個
我地良好市民夠10個已經夠晒
用30秒制服冒警人仕後即刻散水, 交俾真警察

政府日日話黑衣暴徒殺人放火
咁良好市民見到咁情況見義勇為救人好合理姐

靜你老母阿
我想睇喎

咩打狗？我見唔到狗
我見到英勇市民擊退惡賊

打得好

連登成班on9仔靜乜春？上咗新聞啦已經，一個二個掩耳盜鈴啊？
要靜係如果本身件事冇人知，你自己on居居自爆先叫你靜咋嘛，今次根本就唔係呢個情況，根本唔明咩叫靜靜雞，人講就跟住講🤷🏻‍♂️😉

其實冇槍起身 3打1贏硬

2個捉腳 拖都拖死佢 打面打手打肚冇用嫁

拖腳 人同蛇一樣 靠接觸點行動

所以d鳥類 可以擔起條蛇 輕鬆食咁解

冇接觸點冇晒戰力

利申 睇開記錄片

聖水淋佢老母

靜d

負你老母擔咩 你出撚過黎未啊
知唔知保護自己身分係自己責任黎啊
同埋black bloc可以互相掩護又知唔知啊
負擔？你講撚到咁就叫傳媒del片啊嘛
唔係以為係連登仔拍下話

呢條片一早已經出左公海，有傳媒cover我先擺上黎提振士氣

不過手足提點都無錯，如果其他片傳媒未cover真係唔好放，出左公海都唔好放

人多反攻 係室內就有優勢

you are my hero!

靜靜地係種concept，你而家係鼓吹人地拍片上網，到時手足做野又有班花生佬係後面拍片
每個cm都話要睇片先夠開心，到時真係有手足做野俾班連登仔影左放上網你話點算

利申：我係認同要分享手足打狗激勵士氣，但唔認同鼓勵拍片

靜乜撚呀你估連登真係第一戰線咩

便衣狗食屎啦

靜乜撚
都出左公海 救到手足又唔讚得既？

推
便衣狗無槍乜撚都做唔到

終於有人睇得透

我拉你條賓州仔出黎啊

靜啦屌你老母無人想知呀 拉

有記者在場嘅地方就無得靜
連登仔唔開POST講其他平台一樣大把人講

示威者見義勇為保衛市民 免受持棍暴徒襲擊

好彩市民見義勇為先令冒警暴徒冇得嫁禍警察叔叔咋

無人想睇片呀 安靜啦

表揚！

不推文啦

咁樣都靜
點解冇人起飛腳
鏟啲黑衫持棍暴徒落電梯

有個咁撚矮真係夠高做差佬，九成冒警啦

冇錯

未禁制啊推拉師

增加完你士氣，幾日後片中手足被拉
手足成為condom

吓 大家都黑色口罩 睇唔到咩打狗喎

我想

手足好波

推

我明白
不過唔想理性討論了
希望各位手足無事

好多人冒警再禁固市民

唔要見到片，快de po

静呀

做撚唔打撚死班黑衫拎棍暴徒手手腳腳無事佢地可能會還手架

分化撚又出現

靜乜9 都俾人cap底哂啦 倒不如用黎鼓勵士氣

打晒格先好出片啦，威都唔等多個一陣，ＯＫ？

但係有人吹雞要靜靜雞做勇武
等佢地冇人救可以靜靜雞拉鳩哂

咁撚多人冒警 手足見義勇為冇錯

呢段應該係個台影既片黎 ?點樣係鼓吹人地拍片上網

i wish like this

大大聲咁講屌你老母

使撚靜咩

我要

分你老母化, 你班撚樣有份推人去死

Lm

英雄 但要遮實啲

成日叫靜靜雞
段片又唔係樓主流出
靜乜撚？全力表揚仲好啦

你同傳媒講啊嘛

我要係成班人圍上去 上面D人車D野落去
唔係一個人衝上去(今次好彩狗無support)

Push this

唔識整就出打格圖，唔好出片，明唔明？

多謝手足

CIA! 美國中情局!

之前先破左個暴徒軍火庫 有伸縮棍有胡椒SPRAY 呢班極有可能係同黨
香港人擊退暴徒好波!

冒警係唔岩嫁

敢於為公義發聲
人人都可以係勇武
人人都可以成為英雄

沙田友永遠都係咁高質

淨係見到幾個黑衣暴徒係鬧市亂揮棍
正義市民群起阻止罪案

靜閪咩 你呢度靜咗就唔會通天？

記得轉裝 掉哂所有野

同意 大把人接收資訊靠上連登 fb 唔放打狗 大把人唔知有呢d事 以為個個人都冷氣軍師 武勇死哂 運動冷卻

del 啦

大快人心

多謝手足
士氣+10

連女手足都夠膽隻身上前救人

無限致敬

互相提醒

唔得

狼D就好

屌你老母咩
第一：black block撚保護到身份，只不過係增加佢追查成本，查返cctv一定捉到，而家佢未拉只係佢唔想花咁大成本，由六月玩到今日既人都知，大家都係等清算。燒國旗撥墨中聯辦第一時間拉到知唔知點解呀。

第二：我而家係屌緊樓下cm話要睇片先夠開心既風氣。做乜鳩鼓吹人拍片放上網？由六月屌足幾個月叫人唔好影相，今日你地連登仔反行其道？今次俾其他傳媒影到就揚哂姐，下次手足暗角做野，有連登仔想呃正評影低佢地做野過程放上網，你地又會點？

好多人以為連登係第一手資料
啲狗淨係識去連登搵料
連登冇片啲狗就無哂乎

大家請學

不斷進化～

多謝手足
要表揚

唔好比又一城事件再次發生sad
＃全民勇武

叫人靜靜雞果班
就係想你地勇武冇人cover 冇市民幫手打狗
慢慢拉鳩哂你d勇武

DEl乜鳩 全世界都睇到 你估淨係得呢條片咩
D狗係要捉你 自己拎CCTV都得啦

打狗
救人！

大力推
手足做得好

下下 FB 都見到成幾千人幫手 share 哂出街
靜唔到啦
多數 POST 得上連登嘅咪又係 FB 唔知第幾個睇完放上嚟

你自己睇cm，有人話佢地做得好，下次手足做野一定要放上網

又話守住條橋，乜乜柒柒！

拉 又放咩野上網

冇人想知 拉

快del

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

喺連登講有咩用
段片係 PolyU Campus Radio 出嘅

鼓舞士氣啊！

支持手足

最憎人假扮警察，香港人做得好，趕走班扮警察既曱甴

正確
佢哋唔係冒警
係持有武器嘅暴徒 / 恐怖分子

會捉到但係難舉證
你嗰日衫褲丟曬
無影到你大頭私了人
難入的

share 得最多嘅係 fb
啲料去到連登都唔知第幾手
到嗰陣至出打格圖已經太遲

講就算啦 唔想睇片呀

佢係便衣？我地係習近平呀

fb 通哂天，要 DEL 哂去好高難度

傳媒已經影低咗擺喺Facebook，靜雞雞冇意思

最可惜見唔到血

ho ball

屌你老母咩
Black bloc保護唔到身分未有問題囉
定係帶個黑口罩黑色衫叫black bloc啊
避CCTV 換衫識唔識啊
你搵返燒國旗個班手足點打扮啦 知唔知點解你咁撚蠢啊
同埋唔好打稻草人喇 今次就係傳媒影到
唔需要假設下次會有連登仔呃正評拍片住既

成日都靜 靜雞雞 靜你哋老母咩， 知唔知睇到呢啲片會有激勵士氣作用 睇吓睇吓累積怨氣/士氣 就會開始多番勇武出嚟

你靜喇 洗撚左成個月喇 停下喇
對自己好d 唔好逼自己回覆喇

好明顯係人地見到個台 公開 或者直播先話睇啦
唔好咁痴線 放鬆D啦

下次手足做野一定要放上網 有幾多個人講呀,咁唔通五毛講你又上心?咁連登執9左佢都得啦

其實傳媒出咗片好難靜

睇新聞見到果一腳和理非老母拍晒手佢真係進化晒

屌 嗰啲都唔知咩人

週街捉人黎 都唔知係咪挷匪

大家市民要齊心

自己家園自己救

其實樓主都係轉貼條link

點解你地係咁入黎屌樓主

Live出曬街啦

靜你老母，咩都唔理
成個運動靜哂啦！

點靜一 upload左fb/ig等等 就好多人backup

士氣大振手足不是condom

又一大班人冒警

入黎屌下樓主 叫下靜靜地
又攞到張贖罪卷架喇

金田一

背囊
扶手梯

最好靜到好似早幾日旺角班condom咁

商場人多佢哋又唔敢開槍

如果冇片就仲好，btw，果班係冇表明身份既黑社會黎

而家啲狗有番no.，冇no. 既都係冒警，大家見到要行駛公民拘捕權

和理非新職業：理論師

要宣揚救人打狗既重要性

手足

啲囡仲勇過啲仔

不嬲係咁

靜靜雞輸！爽！

表揚
唔係拎棍都分唔到邊啲係手足

push

狗重甲冇得打，但便衣休班得碌棍，有2對1既比例都贏硬

英雄！救完快離開現場，唔好比增援狗捉

無gear成碌柒咁
如果冇埋果碌椒同棍真係細路都打唔贏

點解唔打死佢

靜你老母閪咩
值得表揚

d人連靜靜地贏既目的係乜都唔知
對付藍絲先要靜靜地

今次段片好應該比哂大家睇 示範黎
完美地示範左幾條友走出黎對住三四個隻差佬救人
已經可以做到最少損傷

Good job man

各位師兄弟返黎啦

呢班持棍 恐怖份子 襲擊普通市民

好彩有班熱心市民趕走仍地

擺明係黑衣暴徒 無啦啦捉住市民
跟著有熱心市民幫手擊退呢班曱甴 完

冇gear都夠薑衝出黎柒

好野！

呢個我最想知有冇事

冇人想知啊屌你
手足衫褲都舊啦
快d掉!!!!!

我想睇 咁點？阿sir

如果我係被㩒低果個我一定好感動

冇blockbloc手足翻屋企留意下
最好掉埋衫褲去

靜乜撚啫share哂啦

想唔靜就blur晒手足先

哇屌，真係唔好搞啲咁既野，一陣真係整到自己整到人

放咩片呀，冇人想睇

靜完就拎唔到cctvb咩，商場黎架

tommy係fb話佢無事
信佢啦

再吹奏手足好快過2日比差佬陰d陰d拉鳩晒

商場唔係比d冇證既狗隨便亂黎

靜啦冇人想睇

我想知

2樓跳落黎

我想睇

on9要睇自己去現場睇啦屌你老母

靜乜野，人哋facebook都po埋，你想點靜

睇完再睇

屌你老母
便衣都唔打撚死佢

即閃

靜啲啦

del post啦屌，唔想知

如果外國人睇到會唔會以為佢識功夫

佢果袋野好似好緊要 如果跌左都唔知點算

Respect
其實企出黎打狗要幾大勇氣
同幾信你身邊d手足

明明自己冇比人拉
冒住襲警
都要救自己手足

好彩冇事
手足唔好亂嚟

乜嘢打狗呀
明明係驅逐一班黑衣暴徒
直頭應該返好市民獎

持棍暴徒
好市民當然要幫手

好多人只係識叫靜靜雞
但連要用既原意都唔知

Agger

人講佢未講囉
對佢地黎講 潮流黎啫

臥底狗正仆街
不過都好，大家都升咗lv
一人行埋去一次之後be water
咁就可以救手足

我愛手足

我想講下， 依家唔係救人咁簡單
full gear 幾十個就話唔夠打啦， 依家幾隻便衣狗，咁多手足都唔打柒佢地

仲未計有個侏儒女警， 慢吞吞係個袋拎支棍出嚟都冇人理過佢

香港人要俾個下馬威佢地

黑警死全家

聽到有人話

放佢地走唔洗斷手斷腳
係蹤容對手再做同樣既惡行
手足你地今次係到就話救到
但下次你地唔係到點算
點解唔今次做多少少？
落電梯果陣補一腳 一撞 就碌落去

千其唔好咁做

唔想知呀屌你

上晒fb
手足辛苦晒 respect!

靜乜撚野呢其實？

呢個真
真係唔鼓勵咁做

影唔到人洗鬼靜？

最少一隊有12人
有7個蒲咗頭
其他唔蒲頭個啲就繼續暗中觀察

一腳踢落電梯

新城市做得好

打死未撚喊

有咁多正評 班靜靜雞洗唔洗轉駄
話晒你地都係見風洗舵啫

收聲啦，又fake news

其實真係手足唔想殺黑警咋，要殺求其拎把刀咁嘅情況起碼死一件。你班狗以為自己好勁好型，要殺你同殺蟻差唔多，只係唔想搞大件事

知你唔割喇 叻叻喇

出咗公海就推爆啦
~1:02個死黑警見拉唔到人，就9噴胡椒
屌佢老味

多謝各位市民行使公民權利反擊持棍兇徒

打家劫舍 到處破壞 殺人放火

ok 支持

冇人想知，冇人想睇片

垃撚圾
落荒而逃

Are u sure?

你講黑警?
殺人犯，強姦犯?!

好有型

保護手足

答啱一半

唔洗即日捉，鎖定你大概身份再搵狗廿四小時跟蹤你同監聽你電話，下次再有行動就鎖定你為核心勇武拎證據，由你出屋企門一刻就moon實你再秋後算帳，咪之佢洗鬼請咁多退休狗睇cctv咩

仲係有阻膠囉

省啲啦

直播你不如屌記者

好撚廢

收聲啦

有個咁撚矮都可以冒警？童子軍？

冒警可以打爆個頭啦

不推文唔該

周街都cctv啦，避你老母咩你真係未落過場嫁喎
唔諗下後續問題假設性問題就做野，唔怪得你支持人拍片放上網爽完個刻就算啦

怕佢有牙

記唔記得旺角rider kick 最後點

點都好，總之以後遇到呢的情況，事後要即時刪除影片或相片

拉
係鬼
be water

踢門嘅係手足定狗？
梳……我分唔清楚了

全部相

靜你條春咩，用吓腦啦，公海片靜你老母，大把手足想知想學嘢，你唔想睇就自己收皮啦

垃圾狗

正想講班人爽撚完，而家手足等上庭十碌八碌

利申冇記錯唔係主流媒體影，得一條友影到就即刻放上網俾大家j

認同

仲可以用對腳行出商場
不完美 可接受 要改善

出晒公海仲叫人del po
食tg食到傻左

Blackbloc埋鞋同袋既話未必捉到

手足Good Job!

我就睇唔到打人
呢班廢柴拎槍囉，垃尻圾

首都就係不同凡嚮

各區手足
無大台
你地都可以係首都

唔夠狼

up

柒撚到永遠都有啲死tb便衣 又唔夠高 死開啦

啱呀
出哂公海仲點靜雞雞
睇完士氣大振
多謝在場救人手足！

都唔知咩人黎

Del啦屌你老母係度打飛機，無人要睇呀

救手足100分
不過班狗仲行到出門口差少少

又一個盲毛

好波 打撚死佢

推過1000讚

nice job

原來避cctv都唔撚識
67月d戰術睇黎真係無咩用 連登仔真係好撚勁
咁我真係未落過場了睇黎要攞被捕證明出黎了

100%同意

坐完48個鐘吸夠經未呀

，

高度表揚
無裝狗都唔打咁洗撚革命？

喂 你咁講 其實你出去做乜都死
出得去就有風險㗎喇
如果係樓主流出呢段片就抵屌
奈何段片已經出左公海
我地嘅討論唔會對狗查案有乜影響
而且呢個時候我覺得手足們都好需要一啲野去振奮士氣

一早講咗
你班人冇gear, 只係一堆垃圾
做condom做得咁落力仲要得罪市民
休班嘅時候真係唔好俾人知你係做狗

無錯，所以我都冇屌樓主，條片都出左街咪拎來激勵士氣，我都好認同要咁做
所以我只係屌有條友鼓吹人拍片姐

打撚死

未 雖然香港大把你呢種戇鳩仔
但我出黎都係為自己架啫 好撚自私既
所以都會繼續和理非下
不過坦白講 新城市cctv就避唔到架喇真係
但我諗無人會入新城市換衫既

呢個時候應該提手足游下車河搭下船
變個靚身先返屋企
手足好波

好有型
保護市民，做對的事
必推

【重推-仲有冇火?】1231築人鏈 1月1日街上見！！！

咁都叫打狗
係咪大部份手中學讀書太叻未打過交

食蕉左撚住哂唔係踢到佢仆落電梯幾次

D女手足好勇

push
一直都要小心

Wow

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

得幾條便衣狗真係救到架
好感動啊！！！
一個都不能少
繼續努力！！！！

好明顯全部都係黑衣人 完全判斷唔到邊個打邊個

一腳伸班警曱甴落電梯

係咁話靜，即係連登冇人Po就冇人知冇人睇到？

做得好呀

呢班暴徒想香港市民被失蹤

大家要幫手老豆搵囝呀

一開波幾個女仔上前

😍😍😍

下次要追殺班冒警狗

所有狗都係仆街

老老實實 咁亂班冒狗暴徒都分唔到邊個先係自己人

嘩 手足勁呀

你係on9定咩，上次沙田狗check video拉唔少手足

戇鳩
邊個話佢地係便衣？
成班黑社會
分分鍾國安來嫁
又冇證件
拎支棍就警？

商場保護咗大家，但最後都爆咗塊玻璃，有啲無辜！

多謝手足 手足勁抽

禁住佢地打就岩 可惜唔夠人

假片，黑警有鎗呀！黑警自編自導扮晒可憐，其實係拍緊警訊暪騙市民！

第一個行出去救人嘅
係一個拎布袋
着普通大褸嘅女仔

adore

好人一世平安

呢個係最成功既救人

唔理有無野發生事前搞晒cctv先
搵野遮又好噴黑又好
和理非一齊擋鏡頭

最好笑係開頭個實Q叫落左電梯嘅2個冒警暴徒走，佢地真係拋低後面3個同袍自己行先

睇完del !

但真心救得好！

好波

最緊要之後換裝
希望無事

推呀

第1個衝過去個絲打

真
狗都唔洗打
剩係一班人行前 圍埋去 班狗就驚

冇蒙面驚比人秋後

Well done

大家應該合力制服持棍暴徒

手足係佢面前爆玻璃都企左係度呆撚左
驚到

打佢老母臭西就岩

真教學，冇掛委任證你咪諗住做野。唔撚打死你，算你好彩。如果可以打到落單狗成豬頭就好。
好彩有南亞保安幫手。
多謝勇武

靜啦少數派

以後一定要帶哨子
聽到哨子吹雞就救人

推

d 狗行得走得

反對派

佢地無增援都唔速摸速決 ...

感激勇武嘅見義勇為

呢樣真
一班人衝上去

聲東擊西
扔野掩護再埋身攻擊

拎埋棍都唔縮 佢地唯有敗走

反擊啦
點撚知佢係咪賊啊
自保姐，犯法啊？

冇傷救到人 已經好好

城管混入警隊於沙田作出拘捕

直播曬仲靜咩

出手太輕

表示高度讚揚

係黑衣人內訌
你唔好亂講野

剛收工。起九龍塘
請問仲入唔入到新城市

咁多層樓高
一陣地滑跌落去唔死都殘廢
手足都係太仁慈

救人就係咁易，最緊要快，唔好比時間佢地增援

扯走便衣個口罩, 大佬咩人都唔事, 賊佬呀

擺到明藍絲冒警啦 我地執行公民責任姐

放片做乜柒 冇人想知呀 屌

持棍黑衫暴徒

靜靜雞

無證無剩
重要打人
無比手足劏開兩缺已經偷笑啦

勸你地啲臨時曱甴前線唔好前頭比市民

我想睇 睇到同類比人打心痛？

屌你，好彩有食q頂一頂

一定要夠人多, 唔撚驚黑警

五毛 分化撚
垃圾 block

咩叫提振

年尾流流太多打劫，做好巿民撃退持械匪徒

咪就係
成日都係有咩新概念就一窩蜂去盲跟
唔識每件事逐件分析適合用咩方法

邊個知佢係便衣？
你話係就係咩

死差佬
一腳踢撚佢落樓梯就正

有人冒警？ 我完全唔見有證喎

勇武英雄

下次有狗禁低人 第一時間搶撚左佢個袋攞裝先

此風可長 手足好波
打狗 救人

原來謝天華無呃人

手足套衫好柒
要換季

扯背囊呀嘛
好似班狗捉人咁
背囊個掛位好好扯
大力啲成個人跌低都得

治安淪喪！悍匪簡直無法無天，光天化日膽敢在人流密集商場，強搶綁架。幸得一班熱心市民與悍匪搏鬥，在悍匪手中勇救受害者。
要表揚這班奮不顧身....勇者市民。

維持治安？三萬警甴與警無處長身在何方？

唔知有無三吋嗰件
捱一腳會唔會斷氣?

士氣+100

唔好成撚日靜靜雞
黑警個資料搜集後勤咁撚勁
你未post出黎之前都已經搵到
仲要條link擺係fb 唔係私人
你開唔開post都一撚樣

好想比like
甩唔倒p牌

你覺得呢啲咁大個商場冇CCTV ？
破窗效應啊
你比自己友睇到原來真係救到人嘅
咁之後就會越來越多人去救人啦

上庭要搵原片主先可以做證
係連登Download 條片就入到手足？

Btw 便衣狗睇黎唔再配槍

個個拎住支棍就係差佬 係差佬做咩唔 show 委任証

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

手足好勁

便衣狗，多數中間會混入一兩隻女狗，行動小組多數5-6人一組，留意番佢地走佬一定會去番停車場樓層

扔3

話咗佢地人少 無裝時唔洗驚佢地

沙田友

無裝只係...

靜靜雞都比人利用變成風向

呢啲片避唔到就唔駛拉啦！
睇完勇武士氣+200啊！和理非都想打埋一份！

有個平陰頭靚仔/女.....咁似童工架??......
係咪真係餓底狗...?

黑狗連証都唔敢show

比起714 沙田勇武 呢班連勇武都不如

沙田手足又加一分

又肥又矮果個小學畢業未

個個拎支野就話俾警察

香港人真係好善良,如果有人癲小小踢你落電梯即刻玩完啦

同埋之前有個手足講嘅「和你攞」行動都可以配合埋和你shop
狂攞啲藍店派嘅所有單張、小冊子同其他宣傳物資，跟住隨即揼晒落垃圾桶或者撕爛佢，增加佢哋嘅日常開支

冇出證，連休班警都唔係，係普通人，係暴徒，恐怖份子

Very good

啲狗冇槍咩都唔係

純文字討論就得，唔使片

屌 鼓舞人心嘅畫面！
雖然可以改善，如果夠人應該圍住打撚到班仆街重傷為止

但係起碼知道我地係真係救到人 班狗驚撚到即刻走

中共同班黑警的確係咁

死黑警

依班真係垃圾黎, 有支棍都咁驚青, 平時D訓練只係比佢地強身健體?

更多人需要有覺悟去救人
淨係靠把口屌狗鬧狗係無撚用 嘥氣

屠龍小隊返生

邊個位證明呢班係狗唔係暴徒

帶遮

Good

打狗！

細聲啦，靜靜地唔得？

噴噴霧果個一路噴一路搵路走真係幾個月黎第一次見禁撚冇膽

有片睇好嘢

換個look啦手足

其實直播哂facebook有哂片既就唔洗靜
你靜都冇用出面已經討論緊
冇片冇直播個啲先要靜

大家要好好學習 防暴唔夠打姐 冒警呢啲一定要砌低去 做個良好市民

大家be humble 之前大家係提倡呢d野唔公開嘅 層主都無講錯嘅 如果有d影得好清楚有曬detail嘅當然唔好咁揚 但如果無關痛癢嘅 傳都ok嘅

多鼓勵，已經做得好好

想講有時d口號可唔可以叫埋打狗教人 我覺得講得多呢樣野可以慢慢傳入民心 當然帶叫果個要小心d 一定會比人針住

就算有片但係如果將佢發大到所有人都知，咁始終係對手足唔好…

係恐怖分子協持市民

係持棍暴徒毆打不同意見市民

睇到我好high

手足好波！

靜靜下未好似依家咁..又退變番星期六日先有行動...

依家重衰D...淨係星期日有

我睇唔到有人打狗
我只係見到熱心市民走去擊退有暴力傾向同低智商既持棍狂徒

好爽

唔理咁撚搏做乜
得幾丁友都係商場拉人

女仔都咁勇

你就應該靜靜

靜?
黑警死晒咪要靜囉

你咪咁撚on9合埋對眼就當全世界睇唔到啦屌你 facebook、直播早就通天啦

表揚，但便衣全身而退，可改善

聖誕唔買禮物食大餐 新年唔買新衫新褲新鞋 揮手區

躝你老母閪做暖氣毒撚啦

抵死狗

同意

其實真係周街便衣
搭巴士都望到街角位有啲撚屌黑短髮黑風褸企係度周圍望
個樣成個大陸閪咁
好明顯呀

Btw 女市民好勇

真心好勁

希望其他black bloc咗嘅一齊幫手

啱，RESPECT

我見到黑衣人內鬨

手足知你心急，又好身手，不過呢個情況未需要咁🙏🏻

冒警匪徒喺商場持棍襲擊市民

點可以咁易放佢地走

最尾手足型撚到

殺狗！！

支棍淘寶大把

無委任證 有晒攻擊性武器
打擊恐怖分子
人人有責

人地講緊難以舉證 你講拘捕方法做咩

大佬live cut出黎

咁就仆街了 你咁講完下次一定個個都荷槍實彈出嚟

林鄭 黑警 冚家剷

落荒而逃
過街曱甴

難以舉證目的都係想減低被捕同被控風險，我只係想指出所謂black block難以舉證背後班黑狗可以做甚麼來破解漏洞，blackblock唔係萬能姐

黑衣暴徒喎 佢地口中譴責個啲人唔係唔打得嘛

齊心真係可以救人

借個位嚟推推 高質po
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

無岀示委任証
有攻擊性武器打人

打鳩佢哋啦好麻，好明顯係兇徒想綁架，警察使走架咩？

手足值得表揚

靜靜地。。。ok?

打狗

嘩想綁架喎
𨳒你老母呀

呢啲恐怖分子要打死佢哋

元旦倒數。。年年都係10、9、8、7、6。。。。。
今年，香港人在全球傳媒鏡頭下，
10、9、光、復、香、港、時、代、革、命

沙田手足好叻啊
女仔單拖都衝埋去救

咁都唔打狗？

Bro, well done

Pish

打狗英雄

狗黎啫

一早上晒新聞啦傻系

希望該位手足平安

見到懷疑有人冒警襲擊市民, 好應該挺身而出

There are only 2-3 minutes time window before helpers come.
There are only 20 seconds before they can reach their phone and call others come for.... How about they drop their phones accidentally within 10 seconds?

班green object 多得你地唔少啦

本來要搵片、剪片、對裝
依家咩都唔洗check已經有hd片
邊個black bloc 邊度行落黎勁易trace

搵人跟兩三日再落單拉囉
多謝都唔撚洗講呀

大家記住要私了呢啲冒警人士維護法治 係屋企出發之前 要兜多啲路先換裝再去行動 番屋企一樣 唔怕訓下天橋底幾日 去下沙灘游下水先番屋企
再三講多次
行動電話（store 同team contact/tg channel)
個人電話（即係平時用個部）
秘密電話 (報平安 schedule message 同埋講啲高度機密既野）

行動電話歡迎比狗狗unlock

好波 沙田人!

靜你老母扮手足？

呢啲片拎黎加士氣一流！

呢啲片做教材一流喇on9

啲狗最驚呢種風氣散播出去

仲講靜靜雞既 一係對家 一係無腦 無腦果啲自己反省下 希望你地可以進化 有更強既獨立思考

邊個有棍打邊個

但希望啲片出街前用filter 先

呢啲要大大聲

on9 就係想有暴力事件襲警之後撤退，攞正牌防暴入嚟便衣個個有槍，掹一把都冇人敢過嚟啦

連儂牆嘅重要性 大家係唔係真係知道？對家就嚟贏啦

唔好意思借一借位

幫手推

大家推翻啲行動post 好冇 唔好將呢度淪為香討

咁應該點做？
由佢咬走個手足？

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

唔好意思借個位
紋身師抄圖呀
唔知有幾多個巴打絲打比佢紋左圖上身
**突發！召集 旺角人血饅頭紋身店 抄圖 ！不尊重烈士行為！

謎之梁烈士回覆
人血饅頭撚樣

做得好，大大力表揚